「一個時代的過去」高登手機台!

曾幾何時，iphone4, iphone6 出前出後嘅日子，追住啲post黎了解最update 嘅市況！依家已經煙消雲散。依家人煙稀少，得返啲屌米（大量），三叔（少量）及其餘支機雜牌post, 真係令人睇到無盡感慨。
早知如此，何必當初。

係咪反映左 android 手機嘅質素已經追上 iphone？